[人手置頂]只要你聽日出黎，就同我入黎！！！

點解一個熱門post都無講打香城OL客服電話！！

唔講咁多上圖，全部同我set做wallpaper，你唔係諗住俾怪咬走左仲要解鎖部手機先check倒客服number呀？
*如被咬走可用對方陣地電話打，千祈唔好解鎖自己部電話，同埋disable左faceID touchID果d！！！

之前話韋智達唔係義務所以del左

而家嘅時勢
無論你係和理非定勇武
都隨時有機會俾人拉
所以set定穩陣好多
緊記

721 全部人同我出去遊行

推到上熱門為止

同埋有整合post的話請加埋

設lockscreen

我無野講

開錯台

推呀

推上熱門

721
維園見

721
維園見

721
維園見

推

上到熱門為止

push

721